澳洲少女遭輪姦, 男友涉全程參與

16歲澳洲少女慘遭5男灌醉輪姦 男友涉全程參與
2018-01-12 18:56

澳洲一名16歲少女被灌醉後慘遭5名男子拖進甘蔗地中輪姦，而這其中竟還包括她的男友。

事發去年12月28日，昆士蘭凱恩斯的一名16歲少女聲稱，5名男子將她灌醉後，駕車去到附近的一片田地內，隨後將其拖出車外，將她輪姦。

期間，受害少女不斷地尖叫大喊，甚至中途一度拿起衣物逃離，然而卻又被捉回去再度強姦。涉案5名男子飽足獸慾後開車離開，將她在市中心區域扔下車。

事後，這5名涉案男子均遭拘捕。其中一名32歲的涉案男子在法庭上否認強姦，其辯護律師表示當事人當時確實與受害少女在一起，但女孩的記憶因喝得太醉而受影響，其實並未發生強姦一事。

法官表示，案情十分嚴重，拒絕所有疑犯的保釋申請。檢察官Trevor Woodman也認為，如果疑犯獲保釋的話，很可能會騷擾受害人。不過最後，法官批准其中一人在嚴格限令條件下獲准保釋。他們將於本月24日再次出庭受審。

AV情節

竟然冇殺人減口

睇到扯左